肯唔肯同男朋友一齊捱

分手

係因為自卑先會咁樣？

係

點解我地要分手

古巨基 亂世情侶

我想同佢一齊成功

唔好講得咁老定
人會變 見太多
話認定呢個認定個個
過幾年個個分哂手

雖然唔知以後會點 但係我地冇理由為咗呢個而分手

早幾年讀大學同個女仔互相相愛 但我當時有嚴重焦慮同驚恐症所以冇同作佢一齊 佢都知我有病但我唔想拖累佢要佢一齊捱 結果慢慢遠離佢 我同佢都好傷心

咁你有冇後悔

我宜家就係類似你男朋友角色
真心好自卑 特別係我女朋友經濟能力高我一倍

咁你地有冇傾過呢個問題？

希望你可以一直keep住呢個諗法啦
我ex 當然講到點都唔會離開
最後飛左我 追加頂綠帽

我有問過佢點解揀我
佢話只係鍾意我呢個人 同條件根本無關係
我都知佢唔睇呢樣嘢
但大家生活個level太唔同
始終自己都想不停向上爬

咁仆街

咁你就要為佢而努力同進步啦

不了

係嘅 但自己知自己事 爬極都有個限制
又未有機會 呢吓真係好撚痛苦

冇 我覺得就算一齊遲早都散 因為佢有好嘅職業而我就俾個病搞到返唔到工 大家步伐唔一致 我都會自卑啦 同埋身邊都會有閒言閒語 一定叫佢女仔唔好同我一齊
當然啦而家好返又有少少錢又唔同講法

聽日會更加好架者 係咪呀 哈姆太郎

最緊要嘅係佢會等你進步

呢個係嘅 第一次個女朋友係有呢個效果 宜家等緊機會

咁就好啦 最緊要就係冇後悔

記住要捱就要好好計劃，
邊年做d咩，儲幾錢，目標係咩，
呢d要攞出來面對面傾，
如果唔係就好似我咁一齊8年都會分手

好啊 多謝你俾咁多意見我

我男朋友以前都成日咁講 唔想同任何人一齊
我覺得用行動證明就得
多啲陪佢俾支持佢 佢會感覺到
我覺得某程度上我都叫感動到佢

陪佢一齊努力/搵多錢過佢養佢囉

我女朋友就係

但想知背景係點先？

原來係咁 我都要用行動嚟支持佢先得

你女朋友係點？

我冇錢買樓=冇將來

咁咪揾過另一個覺得你比到佢將來嘅人

可能喇 一齊左五年幾了 由中學到依家 最後都係因為我冇能力買樓

佢覺得你俾唔到將來佢 就算一齊返 都唔會行得好耐

岩呀 所以最後都分手 其實一齊甘耐我都認定左佢係我結婚對象 但係一句冇樓就收我皮

但係一齊咁耐 佢唔知你係冇樓咩

知呀 所以要我去買樓 買鬼到咩 抽居屋又唔中

好多錢同窮鬼既佢
你今日揀佢 總有一日係為左錢幫第2個含

睇態度。
如果佢係覺得做自己背後嘅女人就係要老奉跟佢捱嘅就收皮。
如果佢會內疚亦會努力用唔同方法改變現狀嘅就ok。係好男人，只係機會未到。

你搵多d養佢囉

講到你唔同男朋友一齊就有本事唔洗捱咁

揀另一個唔駛供樓...年後大少少就 ok

我幾時有講過？

同佢捱完 佢就會貪新忘舊飛左你

同ex捱過咗開頭，一句感覺唔同咗同大壓力就派帽

有個好有錢既追過我 但都揀咗而家男朋友